趁呢段時間twitter 唔可以停，要比美國國會議員睇到我地訴求

無論trump 講咩都好，國會既人權法案先係最重要
趁呢段時間twitter 唔可以停，要比美國國會議員睇到我地訴求

幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Eye on eye!

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！